有咩慘得個同人撞衫?

就係同肥婆撞衫呀屌
好地地一件靚衫就咁比佢糟蹋咗
以後點著出去溝女呀
利申 中上樣

圖

uniqlo有卡通人物係左邊衫袋個件?

撞埋褲

驚自爆 不了

無印tee嚟 男裝

無印 uniqlo 呢啲 你預咗撞啦下話？

同男人撞唔怕 預咗
但係點解要係肥婆呀屌
肥婆點解要買男裝呀
我唔想同你著情侶裝呀呀呀

屌 標題打錯字
係過先啱